htc用家自閉討論區7 U11究竟確實到貨係幾時

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（第五代Corning Gorilla Glass玻璃）
2.45GHz頻率高通Snapdra[/img]gon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（快閃記憶體ufs2.1）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防抖，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防抖技術
Edge Sense側邊感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
運行Android 7.1系統
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港預計6月頭開賣
傳定價($5698)而且係6GB RAM/128GB ROM版本
未有發佈會消息

電話01版主開箱+測試post

好似係可以即場寫卡？？ 詳細有無巴打講下流程 遲d擺置頂
1 係個盒入面拎張保養卡出嚟
2 IMEI果格貼貼紙落去
3 叫sales幫你吸印
4 保換機之後無問題填好放落郵筒

無人開我開住先啦

diu 岩岩copy哂d野開左